未Fact Check就入手足數仲要道歉係咪痴撚左線?

係既錯就要認

但問題係未查你就走出黎認，係咪on9嫁?

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

屌班認錯post

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

仲要吹話係NOW既記者
結果係RTHK

仆出黎認果班咩居心

咪撚再亂認

自推

打手帶風向
一邊扮激進失控暴力前線
一邊扮左膠

仲有一堆作文話前線做左D乜

但咩證據都冇